{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "모란조각공원"
    },
    "text": "牡丹彫刻公園 (모란조각공원)\n広さは約2万8000平方メートルである。 1990年5月に開館した牡丹美術館内の公園で、京春街道マーチトンネルを過ぎると右側の峠の上にある。 ソウルから25kmの距離に位置し、家族や恋人たちの一日の外出コースとして有名だ。 山裾の下に位置しており、周辺の景観が秀麗だ。 美術館の室内は100坪規模だ。 国内有名彫刻家の作品が展示されており、室内には彫塑や絵画·版画などが展示されている。 展示品目は計350点に達する。野外彫刻展示場は造形位置と環境によって3つの展示場に区分される。 国内外の有名彫刻家たちの作品が随所に展示されているが、特に社会的メッセージが込められた若い作家たちの作品が多い方だ。 丸太カフェや薬水場なども備え、休憩スペースとしても十分だ。 一方、美術館では牡丹美術賞を制定し、青年作家たちの創作意欲を高めている。 開館時間は午前9時30分~午後7時(冬季5時)で、毎週月曜日は休館する。 若干の入場料がある。 近隣にはソウル総合撮影所とチョンダ山村·天馬山スキー場などがある",
    "QA": [
        {
            "question": "牡丹彫刻公園の広さはいくつ平方メートルですか？",
            "answer": "約2万8000平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園はいつ開館しましたか？",
            "answer": "1990年5月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園はどこにありますか？",
            "answer": "京春街道マーチトンネルを過ぎると右側の峠の上にあります。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソウルから25kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園は何のために有名ですか？",
            "answer": "家族や恋人たちの一日の外出コースとして有名です。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園の周辺の景観はどうですか？",
            "answer": "周辺の景観は秀麗で美しいです。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園内の美術館の室内はどれくらいの大きさですか？",
            "answer": "美術館の室内は100坪規模です。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園内の美術館では何が展示されていますか？",
            "answer": "彫塑や絵画・版画などが展示されています。展示品目は計350点です。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園内の野外彫刻展示場は何によって区分されていますか？",
            "answer": "野外彫刻展示場は造形位置と環境によって3つの展示場に区分されています。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園内の野外彫刻展示場ではどのような作品が展示されていますか？",
            "answer": "国内外の有名彫刻家たちの作品が展示されていますが、特に社会的メッセージが込められた若い作家たちの作品が多いです。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "丸太カフェや薬水場などがあり、休憩スペースとして利用できます。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園ではどのような賞が制定されていますか？",
            "answer": "牡丹美術賞が制定されており、青年作家たちの創作意欲を高めています。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園の開館時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "開館時間は午前9時30分から午後7時（冬季は5時）です。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園は週に何日間休館していますか？",
            "answer": "毎週月曜日は休館しています。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園の入場料はありますか？",
            "answer": "若干の入場料があります。"
        },
        {
            "question": "牡丹彫刻公園の近隣には何がありますか？",
            "answer": "近隣にはソウル総合撮影所やチョンダ山村、天馬山スキー場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 569
    }
}